# Quero ser Intelitrader!

Em primeiro lugar, é bom dizer que nós **amamos** o que fazemos: programar, resolver problemas complexos, conhecer novas tecnologias, frameworks, padrões. E queremos no time gente como a gente.

Ao que interessa:

* [Quem somos nós?](#OqEhAIntelitrader)
* [Sobre as vagas](#SobreAsVagas)
* [Localização](#Localizacao)
* [Como me candidato?](#ComoMeCandidato)
* [Requisitos básicos](#RequisitosBasicos)
* [Posições](#Posicoes)
	* [Software Engineer](#QualificacoesSE)
	* [Front-End Engineer](#QualificacoesFE)
* [Condições e Benefícios](#CondicoesEDiferenciais)

-------
### [Pera, mas o que é a Intelitrader?](id:OqEhAIntelitrader)
A [Intelitrader](http://www.intelitrader.com.br) é uma empresa especializada no desenvolvimento de **soluções de alto desempenho para o mercado financeiro**, temos no nosso portfólio de clientes alguns dos maiores players do mercado financeiro nacional.

### [Sobre as vagas](id:SobreAsVagas)
Estamos sempre procurando por talentos para integrar o nosso dream team. As posições de desenvolvimento vão desde engenharia de software de **back-end** (encarando desafios de escalabilidade e desempenho das soluções), até engenharia de **front-end** (desafios de escalabilidade, desempenho e usabilidade).

### [Onde vocês ficam?](id:Localizacao)
Em todos os lugares, aqui todo mundo trabalha **90% do tempo em casa**.

### [Como me candidato?](id:ComoMeCandidato)

1. Faça um fork desse repositório, escolha 3 testes aleatórios do [DojoPuzzles](http://dojopuzzles.com/), resolva com sua linguagem favorita, crie um pull request com sua solução e envie um e-mail para **vagas.dev@intelitrader.com.br**. Seu e-mail deve conter o **link do problema**, **sua solução** (link para o pull request) e um **link para seu curriculum, portfolio ou linkedin**. Avaliaremos sua solução **ASAP**.

2. Com hora marcada, um dos membros do nosso time entrará em contato com você para uma **conversa descontraída** sobre suas habilidades.

3. Agora é só esperar, se você for ***O Escolhido***, receberá as próximas instruções em breve.

### [Requisitos Básicos](id:RequisitosBasicos)

* Precisamos de gente que procure o **estado da arte** no que faz, MAS que tenha plena noção de que **nem sempre é possível** alcançá-lo em um ambiente ágil =(;
* Ter graduação é legal! Mas se você não for formado, não tem problema. Conhecemos vários profissionais plenamente capacitados que não são formados.

### [Diferenciais](id:Diferenciais)

* **Inteligência** e **Dedicação**: Mais do que a experiência, valorizamos a forma como lida com aquilo que **não sabe**.
* Melhorar Sempre: Estamos em busca de pessoas que **respirem** a filosofia de **melhoria contínua**.

## [Posições](id:Posicoes)
----

#### [Software Engineer](id:QualificacoesSE)
Você irá criar e aprimorar as soluções que tratam a imensa maioria das informações, processos "invisíveis" para o usuário comum. Ex: Cotação da bolsa de valores, informações de clientes, APIs web, etc.

**Qualificações mínimas**

* Ao menos 6 meses de experiência relevante **OU** estar cursando graduação em Ciências das Computação, Sistemas da Informação e áreas relacionadas;
* Sólidos conhecimentos em **lógica de programação**;
* Sólidos conhecimentos em **Orientação a objetos** (classes, atributos, métodos, objetos, encapsulamento, associação, herança, interfaces, polimorfismo);
* Bons conhecimentos de estruturas de dados (pilhas, filas, arrays, matrizes, dicionários, listas ligadas, etc)
* Conhecimentos mínimos em **comunicação entre client-side e server-side** (HTTP, REST, serialização, JSON);
* **Inglês** técnico (leitura / escrita);
* **GIT**;

**Qualificões desejáveis (mas não essenciais)**

* Conhecimentos em infraestrutura (Configuração de IIS);
* Arquitetura escalável;
* Práticas de engenharia de software e XP (DDD, TDD, Refactoring, CI, Coding Standards, Pair Programming, ...);
* Segurança (SQL Injection);
* Vagrant, Docker, AWS;
* Sistemas de fila (RabbitMQ, ActiveMQ, ...);

#### [Front-End Engineer](id:QualificacoesFE)
Você irá criar e aprimorar as soluções com as quais os usuários finais interagem, e que por sua vez interagem com o back-end.

**Qualificações mínimas**

* HTML (principalmente semântica);
* Javascript (sem dependência de jQuery, boas práticas);
* CSS 3;
* Bons conhecimentos em **comunicação entre client-side e server-side** (HTTP, REST, serialização, JSON);
* **Inglês** técnico (leitura / escrita);
* **GIT**;

**Qualificões desejáveis (mas não essenciais)**

* Asp.NET;
* Desenvolvimento para mobile (nativo): iOS, Android, Xamarin;
* Layouts responsivos;
* API Query languages: OData, GraphQL, ...;
* Frameworks SPA: AngularJS, React, Vue, ...;
* Práticas de engenharia de software e XP (DDD, TDD, Refactoring, CI, Coding Standards, Pair Programming, ...);
* HTML5 features (localStorage, geoLocation, history API, etc);

## [Condições e Diferenciais](id:CondicoesEDiferenciais)

* Regime: **PJ**;
* Período: **Integral**;
* Contratação: **Imediata**;

**Diferenciais:**

* Home Office;
* Horário **altamente flexível**;
* Eventos mensais (**na faixa**);
